基督徒、天主教徒，今日開始有行動！

罷工也是一種靈修

8月5日，基督徒、天主教徒為什麼需要放下工作？
至六月起，香港社會撕裂不斷，生活不再如常。罷工就像禁食，透過停下如常的習慣，一同著眼於困逼的事情。我們專注為著受傷離世、家庭爭吵、面對牢獄審判和情緒波動的信徒們哀告。求主施恩憐憫。

罷工當天，我可以做甚麼？
我們可以獨處祈禱守望；也可以與其他弟兄姊妹一同哀告。當日全港七區也有罷工集會，和平地為著社會撕裂而停下工作。弟兄姊妹可以走進人群，聆聽市民的哀聲，為香港的血和淚懇切禱告。

罷工是上主喜悅的手段嗎？
「撕裂有時，縫補有時」（傳三:7）基督徒要擔起和平之子的角色，面對淌著血的城市，我們不能像祭司和利未人一樣視若無睹。我們都是基督的身體，頭在淌血，手不能停下醫治。停下工作是為了讓我們能省察現況、判別是非、關懷身邊的親朋好友。

罷工也是一種靈修？
是的，罷工也可以是靈修。聖經提醒我們要「與哀哭的人同哭」（羅十二：15）。當我們願意凝視耶穌哀動的面容和眼淚時，我們就是與主的心同在一起。或許，罷工不是我們慣常的靈修方法，但我們依然能在這個特別的處境中敏銳上主的心意。

——————————
【信徒齊罷工‼️】
今個星期六、日，想請你地幫手係自己區既教會宣傳8月5日全港大罷工

宣傳門檻好低，只要：
👉🏻搵一搵該區堂會崇拜時間（可以集中大型教會）
👉🏻預備單張或紙牌
👉🏻搵埋三兩個弟兄姊妹就可以行動

行動切記：
👉🏻保持和平的心
👉🏻避免進入堂會範圍
👉🏻被詢問，可以溫柔解釋；被指罵，則不還口

非教徒都歡迎你地幫手，但有啲教友比較固執，請見諒

呢到有個總telegram group，歡迎大家一齊討論蘊釀，再開分區group：

【18分區 tg group】
歡迎大家加入自己所屬或者方便去嘅group，同group內師兄師姐商討下如何一齊行動🙌🏻

大家可以按需要、按對象、按群體，使用不同的文宣，目的是讓基督徒群體能夠收到8月5日全港大罷工的資訊，也鼓勵他們參與，單張或紙牌方面勞煩各位師兄師姐自行印製🙌🏻

中西區：

東區：

南區：

灣仔區：

九龍城區：

觀塘區：

深水埗區：

黃大仙區：

油尖旺區：

離島區：

葵青區：

北區：

西貢區：

沙田區：

大埔區：

荃灣區：

屯門區：

元朗區：

【港九培靈研經大會】
除咗星期日，基本上每日嘅時間係一樣：
早上9:30至10:45
上午11:15至12:30
晚上19:00至21:10

入黎簽左佢 斷popo武器

仲差二萬一炸

推

基督徒、天主教徒，想請你地幫個忙

耶穌身為一個出色既反動分子，見到你地罷個工都搞咁耐都唔知好嬲定好笑

上帝喜悅仰慕祂公義的人

OK喎
同感

感謝各位手足
有幸同大家生於同一個時代
見證著香港既興衰

2019年8月5日一齊三罷
讓我地一齊寫下香港的歷史